有冇人份工太hea返到懷疑人生

日日九點坐到六點
食飯食足兩個鐘先返黎
頭半年都覺得好爽慢慢做到懷疑人生
仲要成條team都老野
成個office都充滿住等退休嘅味道
唔係無試過比心機做野
但我做完份野比上面個老屎忽
佢可以將份野減到得返一半都無
原因係佢唔想比老細問同驚要做多左野
好驚個人會越做越hea

幾$人工?

仲請唔請人？

想in

我都想做

兩萬幾

好似無位 我個位之前都做到退休先走

馬會之鬼去做馬會啦

羨慕

想做 五年it狗經驗

其實it唔好做咩 我見之前做野識個啲IT佬個個好似好掂

邊行

肯定係工程

太Hea真係會令人無進步
男就等食屎 你女就依個價位等人養都ok

咩工

如果你頂唔順 記得上嚟通知聲

想背叛新民黨?

我地仲有唔夠一個月失業喇 你呢個老闆有冇為我地諗下呀

我會犧牲自己參選行政長官選舉

男呀屌 等緊食屎

我2萬幾忙到仆街

高你d 但一樣
用半日做完一星期野就睇股市上online course

想in,走果陣講聲

俾癲雞上司屌到懷疑人生

份工唔使用腦，開始覺得自己反應慢咗

食二個中正常啦, 多咩

兩萭幾我都想做,寧願hea一世好過做餐死仲要倒貼醫藥費

唉 有2萬幾算係咁
返啲萬五六嘅工 又無嘢學

係屌 個人無勁爭力

銀行

一樣...
巴打我地係咪同一間銀行

我反而係份工太重複苦悶返到懷疑人生

懷疑左好耐
而家每日番工就係上網做自己人

正

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

銀行咁hea 唔怕俾人交名? 定係你專到唔專

我份工 一個禮拜真係做野既得兩三個鐘 其餘時間都係位到唔知做物鳩
但又唔可以好撚明顯咁睇片
迫住聽電台

工種係做online marketing

試過一開工就去開床瞓
瞓到臨收工前半個鐘先醒
食飯兩至四粒鐘睇心情

backoffice?

上網有時老細係到又唔可以太明目張膽

唔做唔該讓個位出嚟

我又係，直情日日禁手機禁到就黎爆炸，由朝坐到黑

我都試過返工拍完卡出去臨收工返黎拍返走

我，不過係因為自己效率太高姐
遲返準時走

真心
呢啲工唔好長做

仲有無位？

想做

其實呢啲工咪幾好
兩萬幾唔洗做
工作時間接多份job 黎做 而且唔洗多
有份hea 工支撐收入
鍾意做義工又得
Freelance job 又得
好充實

Ching 有冇諗過返工時間home Office多份part-time

出去三兩個鐘買野食埋下午茶先返就試過
我份工隨時有突發野好難咁玩
一爆鑊無人就痾閪了

好正 仲要兩萬幾

我都係 返工例牌遲一個鐘
然後坐係到睇小說打機 悶就出去食煙
但個個都有野做 除左我

好驚比人炒未過試用期

我都係咁9點返到黎睇完隔夜email就落樓下食早餐
朝早做完野食兩個lunch返黎上連登釣下魚
5點先的起心肝再繼續做野
6點準時同同事一齊收工

銀行咩位?

求hea工介紹

轉行做M記囉,見佢地做到無停手,又學到野,非常充實

我份工都係，兩萬頭，啲同事唔係老但好撚hea，因為老細要求好低，做咩出黎都話Good，我都唔知好唔好，利申做野有要求。而家番工得閒就上網學下打code寫網頁（我本身design狗），再唔係睇下網上電子書，其實都好撚悶下

屌 我都類似咁 會懷疑人生

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

我都係又係成班老野等退休
不過會出下地盤行行企企

lm想做

屌我都係 有時比人聞到成身煙味好尷尬 有咩小說好睇

屌 爽到傻啦
好多工 你chur咪又係有權有勢既人既一個工具，做chur既工都會懷疑人生唔知自己有咩意義。既然都係工具 旗子，你講呢種工呢d真係執到。

好過d人做到隻狗咁先得三萬幾

但d狗Ot錢有10萬

想問下巴打份工喺咪有長期服務金

做工程 有得準時收工都偷笑

咁爽返工學其他野啦

語言又好投資又好

但扮工都要好小心要扮到好似做緊野，但其實偷偷地學緊野

我之前2份工都係咁
但我好鍾意番工
番工仲舒服過係屋企

咩行業，好想搵份咁既工....

人工高 多假期嘅
我唔介意

呢啲工做耐個人會變廢，hea夠就換環境博下啦

辭職個陣通知我去in

我份工應該hea過樓豬
大學office
朝9晚5半
每日要做既routine野15分鐘
做完就可以做自己野
hea到懷疑人生

我都想做，仲有冇位

人工ok ?

番工太HEA會令到個人無咗去上既衝勁同學唔到野, 唔係等退休真係唔好做, 情願後生捱多幾年

Lm

留名想do

2萬頭 如果自己有炒開野 根本可以全職炒

上一份工
頭一個月嘅工作時間應該唔夠十個鐘
其他時間都係睇下書打下機
個時覺得有啲浪費人生
但後尾份工開始忙到仆街
但學嘅野又唔係真係好多
我就想回到從前

公務員？唔係嘅話好諗諗後路

珍惜下啦屌你

講得出呢句證明你冇做過工程

無喎畢業亂咁in就有 認真

唔講啦

我明你感受
都係拎2萬左右
我重可以Free過你 拍完卡返屋企打機 夜晚食完飯出返去拍卡收工
做到老母問我到底有無返工
只要無出問題就唔駛做

果時只係廿歲頭 做到懷疑人世頂唔順走左

我寧願忙

我直接上銀行個網搵個陣

我都想轉去back office
依家好撚camp個位

太辛苦懷疑人生

想要民主自由嘅全部同我入嚟

大把IT佬搵緊3-60k
使乜要呢啲工

講真，會養懶人

辭工通知我去IN

咩公司

有 不過係兼職

仲請唔請人

一樣
政府N仔，23K，冇王管，老細喺隔離另一棟大樓，一星期做兩三個鐘野，之後打機睇戲睇書瞓覺，得幾個廢老同事，日日瞓到打晒鼻鼾

做到懷疑人生

我果份都係兩萬幾
本身啲野唔會好urgent
基本上可以每個task可以慢慢做
做完就抖番半個鐘再做
真係冇野做就永遠有filing比你攝時間
有陣時做paperwork做到攰都會走去搬吓filing野運動吓
shit愈黎愈習慣呢種節奏

想問咩係N 仔

政府公務員？

樓主係度曬命想駁俾人屌你老母？

我都想有份咁既工做

做過呢類公司 做左幾個月頂唔順走左

我屌晒你地老母啦

唉

留名

快啲走啦~ 我會補上

都係銀行backoffice做到隻狗咁
你份工太hea養到個人懶晒

岩晒我走個時通知聲

留名等樓主唔做

慢慢加啦 1年加1k做廿年你都四萬幾

咩post 準備緊搵第份工

你點搵的

靜靜地贏咪幾好

返工做自己野學下野咪算

睇你入咩公司 之前有份三萬幾日日返去玩電話玩到懷疑人生咁後生係度做梗乜見住啲同年紀不停學梗野你就on99咁

跳糟去另一間繼續 hea 是常識吧

咩工黎
求介紹

X2

另1間好難知hea唔hea喎

中資行俾人裝修晒無野做

做chur工學夠就走架啦
甘心做人隻棋咩

Ncsc非公務員合約

同路人
做左兩年

搵個興趣，之後將佢變成職業

hea工=被動收入

或者freelance下啲無謂工都可以
意在消磨下時間

搵高d人工果陣可能做到隻狗咁
果下好難習慣

未過試用期都成日遲水扮下野都要啦

9成

屌你日日返去睇市唔好 爽 比我做ok?

搵d freelance搞下咪有野做囉
或者班fd安排旅行行程，開間ig shop搞下都好易消磨時間

好工好腦細呢d羨慕唔黎
萬一成間公司都係藍絲真係死左佢算

係
仲要日日遲到早退
得閒無事寧願出去行街都唔想坐OFFICE
成日去DONKI行到悶

因為你見到既係好掂既it狗囉

係你好彩?
定曾經努力過?
定因為識人?

但係咪做成世都係依個價？

返過幾年 做完自己嘢做乜都得
但嫌人工低轉咗工
依家又想搵返份hea工

仲有無位 想做

係咪得我一個份工chur到懷疑人生

每日18:00 和你展
工展會

罷工啊
入左工會未啊！

tg: hkonstrike

DLLM

小羨慕 而家就嚟OT O到頂唔順

我

工序hea冇壓力
冇ot
但同時冇雙糧冇bonus

人工低過市價 14k fg入去做左兩年
好想走

same
但已覺得自己失去競爭力
一cut人手就仆街 出去做返entry level
利申同樓主工作態度差唔多 4萬5左右

45k咁撚多？

30頭 經理級
間中同老細開會 間中又同細9up兩句
其餘基本自己時間

想問下邊行

返工可以炒股，諗起都興奮

兩萬頭應該officer grade
你係academic定non academic office
點解可以hea到咁 我忙撚到痴線 轉極都係痴撚線office

仲有冇位

我得13k

結論：樓豬戇鳩

between大把工萬幾蚊使死人

所以好多高官以為基層好嘆
但其實你呢啲工買少見少

Diu.. 望到樓主個post已經想入黎屌9佢
我做到隻狗咁人工都係差唔多
然後望到你個回覆
我咪係做到隻狗咁嘅銀行back office

屌你老味咁撚正你嘈乜撚野啊

Fcc

我又係咁 pay唔高 要做既野唔多 整理過之後做得仲快左
但工作量又唔多 搞到好多時間都係鳩揈揈
試過全個月 每星期得頭一日做一個鐘野之後就無野做
局住買左個單邊藍芽耳機聽youtube 聽電台
最後頂唔順quit左

算啦，命運黎嫁。
個陣有份工hea到我只係需要返半日逗全日糧，無王管，睇片睇到悶。間唔中先出街做野，鐘意幾時做野就幾時做，最後頂唔順咁hea quit左。

跟住轉工做呢份，做左兩，三個月上手之後，呢份又係hea 到仆街，不過無之前咁hea。

你唔想做，我做
返工都係為賺錢啫，咁中意搏殺可以去做飲食業，仲要專揀旺場黎做

點解樓主搵到份咁好嘅工
我份工都hea但要捱夜做保安 先搵得萬幾蚊

我自己同樓主差唔多，不過人工4萬幾，在美帝做野。真正做野 1hr 左右，之後上網等放工。完全懷疑人生

所以話香港人奴性幾重
係要有野做先開心
享受下歐洲式生活啦

拉

廿年後四萬幾食碗麵無左

我唔想見到同事呀

岩岩畢業就做緊份退休工
宜家番左2個幾月
番工個時間好撚正
但份工冇前途

屌好想行donki

我見佢地係咩contract外判 不過好似要捱轉temp
利申：唔熟個行

我諗係好彩 同見工個陣9up幾句工轉工就轉左黎呢到

喂大佬咁你好好多 我廿幾咋

港豬真係唔係浪得虛名

我都係呻下姐

好撚正丫屌你

我之前份工都chur 一黎到有啲唔慣

咁不如搵啲野學下 番工溫下書 例如語言咁

近呢一個月係
日日九成時間做緊自己野

工作太清閒 月入二萬五會計文員呻慘過坐監

樓主？

希望唔好裁員
出去除時變返2xk

我可能大過你幾年呢 幾年後到你

搵緊工希望成為下一個你

屌又係你原來 你真係好得閒

b2b sales

講得喱句多數都係入世未深嘅細路仔
俾心機啲讀書 考好個DSE
唔好入工程
話俾你聽啦 工程忙撚到閪噉
好多啲唔應該係Engineer做嘅on9嘢都要受埋
又要不斷俾老細催你OT交貨

我都係，返到嚟睇下email，入廁所打下機又一日

sales 唔洗跑數嗎

我以為自己開post

有無介紹

幾年經？

個個月出靚糧年尾花紅double pay+公司一定唔執+年年加人工+班老走你又可能有得升=有咩所謂

咁我點呀

巴打我份工都係咁,HEA到仆街,每日都抽少少時間去瞓覺想時間過快D
利申FG 過20K

fg過20唔錯啦 做多幾年轉下工跳得好快

想in
樓主帶我入行

應該入左去走唔返

政府？

係依家已經就返左一個鐘

無學歷無技能嘅我....
依家份工hea得來有時間俾我學下其他野
養妻活兒就唔得嫁啦 自己三餐温飽就算
人生 我都唔知咩來

你fg？係咪你話我地同事

本身有諗過做政府 但好似無咩岩 政府係咪除左跳point好難升職

我就日日返到去睇下新聞打下機打到食飯，食大約2粒鐘到之後繼續打下機打到放工。得閒上下水浦頭又潛過

要有老一輩嘅人走 就會升左我地呢班 不過退休潮都未到

有我

三皮同你一樣。。諗住拎埋bonus轉

邊行 交換做

間公司仲有錢earn
邊行?

笑死 轉工啦

當你個人冇競爭力時個市一差就會驚炒自己
03年死幾多人你冇經歷過
要爬返起身唔係咁易

我全日就係上連登睇吓youtube咁

同您相反，老闆要求好高，一有少少錯俾人屌到反。但好處係個人醒左好多，有時未做已經知下一步要做咩同埋點樣避免錯

入左政府嘅工程撚

夜更保安

以前係咁 所以宜家先唔慣

介紹我

讀大學嘅時候返過一份文員part time好撚hea
除咗間唔中叫我Scan野同埋影印之外其他時間完全冇嘢做
跟住我為咗扮有嘢做就開個excel出嚟然後上網進修吓自己啲excel功能
完全唔知請我返去做咩

Fg too無二萬但都hea

我份工都係
通常一日既野半日甚至個幾鐘就做得晒

可能我個人做野既特質係會諗新 idea
叫有少少創意
舊野抄下改少少既公司大把人做得好過我
腦細都知
所以通常比好多時間我諗
一日諗唔到就第二日繼續
一個星期有進度就收貨

我番工忙，放假Hea

有啲忙得黎時間好快過，同埋有動力啲

TO 定ws

咁你得閒咪搞下啲副業
- 拍下YouTube
- 炒下股
- 自己秘撈小生意
- 揸Uber etc.
屌總之你諗到乜就做乜啦
有乜咁懷疑人生
唔通日日無薪OT你就會好開心
Btw頂唔順記得上黎單聲

屌 same 全公司冇人傾到計
日日返工諗緊有咩可以做
出黎練下打字
開個chome出黎玩下offline恐龍
波屎一有野比我做就光速做完等運到

你幾歲
有無女朋友
做左幾耐
有無朋友

我既情況同你一樣
每日返幾個鐘
但係人工固定左
做左幾年 係幾舒服
而家開始好大壓力
有左女朋友 諗緊將來
朋友個個搵3萬up
但係我而家呢份垃圾工 出去搵工應該無人請
只可以搏係度升 但係幾年都仲未升

same here，仲要成間公司都唔係我個generation，想搵人吹下水都冇，每日講得五句野都唔知有冇，搞到口都臭埋⋯⋯可惜我冇副業，每日返去meet腳趾，好想走但出面市道咁差兼懶唔想搵工，我個行出面人工低又chur，一定冇可能搵返而家個人工，真係好矛盾⋯⋯為錢繼續喺度

但我個行好多呢啲位
不過我中資係再hea小小

同樓主一樣 21K 日日番工就係向到上網睇連登FB等放工 向老細面前都係咁 佢都冇出過聲 一個月加埋真正做野時間少於10個鐘 係好hea但係想搵多D會擔心廢得制冇SKILL轉唔到工

其實你咁樣搵野學或進修下好，反正唔會無啦啦比人炒又有時間做咩唔進修下

大學grad 唔係Eng Grad 咩

仲要冇壓力 頭髮都多啲
啲0n9仔成日話趁後生時要捱多啲苦學多啲野 做啲辛苦工咁先夠競爭力
老實講 咁撚博搵埋都拎左去睇醫生 係香港搵三萬其實同搵兩萬都冇分別 都係買唔起樓，不如打份hea工享受下人生好過

同你差唔多
返工返到唔知為乜

番工係為錢唔係為學野 要學野既話 打hea工一樣可以自學

打hea工係會有種不安同迷惘 但一打chur工之後 就好想番番去以前咁

邊到搵呢啲工 求介紹

大把大學生in TO
GE應該唔hea啦

2萬尾人工，平日真係得20%時間做工作嘢，其他時間睇股票，睇劇同睇書，其實都好忙

我
但我胸懷大志，所以每日都唔想撈

依加翻緊個份同你差唔多，不過人工冇你高 得15k
日日朝九晚六，一日做嘢嘅時間可能冇三個鐘
其餘時間都係鳩坐，打機 食飯都可以食兩三個鐘
成間公司得一班啊姐加兩條廢青，啊頭後生但好撚廢
翻到公司基本上都係鳩坐 做左半年 個人懶左好多
之前有覺得懷疑人生，但對比起出面嘅工，覺得自己廢得好撚幸福

大學返工
19K 黎緊3~4月加到21K
半日就可以做曬一星期既野
唔洗打工 可以走左都無人知 老細重會成日出trip

依家用D時間黎學D興趣野

其實呢啲工學歷洗唔洗高？
或者最低學歷要去到邊？
有冇人提攜入去做？
定自己見？

主席出聲

你係咪我同事, 點解同我一模一樣

以為個po係我開咁

真心無得輸 悶既接freelance 唔想做就停一排
Freelance 又唔駛交稅又唔駛扣mpf
你hea工定時加薪 又不加辛 用份hea工做底薪
返工無野做做freelance 你同一時間可以賺兩份錢
無野輸

你老細好可愛乜撚都話good

屌

屌係咪同公司 情況一模一樣我懷疑人生都懷疑左成年

咁好既工去邊度搵，可唔可讓個位比姐姐

我之前做過份工, 應徵時係做會計, 開頭係悶D但都OK
點知有一日, 大老細叫我幫佢印D野, 自此之後佢就成日叫我做D私人野, 例如BOOK餐廳、買機票、預約身體檢查、剪印花.....
最撚奇怪係佢明明有個私人秘書又唔用
之後, 我TEAM同事以為我係老細跟班, 冇人敢比嘢我做,我就日日等運到, 叫會計主任但冇做過任何會計嘢
最後我受唔住旁人覺得我無所事事嘅目光, 兩年後自己辭職, 當時25K人工

我都做過 好爽

希望第日都可以搵到呢啲絕世好工

Same here..

當有得hea 請偷偷增值自己

同你一樣
不過上年開始讀書考牌
宜家返工冇野做就溫書 都幾正

me too
工程撚
冇嘢做可以朝九坐到五半
有嘢做又chur 到一日比人追幾次
次次有嘢做, 好多時要做d 嘢要用未見過嘅software,
youtube 睇教學自學
一個task 攪幾個星期

身邊好多人, 個個唔知係度做緊乜,
通常冇嘢做嘅, 就冇keyboard 聲+冇電話聲,
有嘢做嘅, 就調轉, 見佢地MAILBOX 幾百個未睇.
D人有幾多嘢做, 可以好撚極端

懷疑人生中

呢d係咩類型工？我都想揾返有得諗下新idea既工

有冇建議可以做啲咩我又唔睇得片咁揚 而家日日都覺得好浪費時間

邊到有呢D工番
介紹我OK?

會計？

我都係, 日日聽電台

用書 方法學，有人用影印每日睇一章咁做

Same 每星期工作量基本上2個鐘乜都做哂,其餘時間就係坐係到打機上網,越黎越唔知自己做緊乜,想轉工又HEA左太耐無乜動力

工程 r&d

我地都是連登手足 介紹黎 我奶你格肋底ok?

請人? 萬九夠

有無pos名

我份工，可以home office, 無王管
間中返公司坐，
人工2萬零

搞到而家好似無乜動力去上進

命運

仲要成世唔會炒既話 真係人生贏家好葡萄

最緊要有野做得黎啲野唔趕唔使ot
慢慢做住等收工好爽

我
日日番工等放工,覆完幾個email就可以做自己野

利申： merchandiser

一撚樣喎

同我人工,番工模式差唔多
已經好似退休咁

有冇書推薦 中英都可

9成政府工

請唔請人

同事？

嗱 一係咁樣
我畀兩萬蚊你搵過份工 你辭職 我頂上 我辛苦少少

12點零鐘返公司，坐一粒鐘之後食飯，食完飯間開始正式工作，準時六半收工

係咪中資嚟

有無vacancy refer

自己去書局睇啦，最重要自己岩睇
唔係都係曬氣，
語言/投資/小說放鬆自己/思考哲學類

介紹下好嗎，請唔請FG

係

加油

畀我再到你大肚

我當選左一定委任新民黨做我管治班子!!

i know that feel bro

可唔可以預個局長位俾我老公？

我唔會俾你掂

妳覺得有得唔俾咩？

大家返工既時候點進修增值下自己

me too
it狗 13k 要輪班
返到公司都係9成時間玩手機
返夜晚就直接拎睡袋出嚟訓到第二日
清潔啊姐返到公司先起身一次過做所有野

又等收工了

你就好啦
依家做緊萬8蚊既工 高層見你得閒就比野你做

好想下年轉工
求介紹

你係咪處女座?

你老公同你老公個妹一齊做食環署

經濟唔好有冇被裁壓力先？hea 慣咗要出返去搵食就仆街

academic office
都唔知點解會請我

me2. 日日返工鳩hea. 9點幾先返到公司嘆早餐睇報紙，之後屙返30分鐘屎，上下網坐兩個鐘就食lunch 食足兩個鐘，之後onon99開d廢會屌下人，有時又落樓買野入錶，6點就準時收工。得閒就睇醫生請sick leave。爽到爆

當年我fg都打hea工 16k五天工作 十幾日大假 老闆當我係好兄弟咁款 同事都相似得融洽 但後期開始迷惘 因為冇野學驚冇競爭力 所以轉番做大路野，而家雖然人工多左三千 但壓力大左 人事複雜左 連拎假都麻煩左 仲要而家阿頭好似嫌我廢 成日比面色我睇 搞到我成個人down曬 番工番到日日心慌慌😭

做到個人外向變內向

屌 你地算好啦
我地輸撚到仆街 含撚都唔掂

新民黨輸到一席都冇, 我死都要選特首挽回面子!!

經理 淨係要捽啲細數

比我做，樓主我幫你頂

好撚正

同樓主差唔多 所以想轉工

養老工留番老左先做
後生係要拼搏下 如果唔係退休前個絃十年唔知點捱
一個經濟差就88

睇見你地話返工hea到懷疑人生令我更懷疑人生
利申:返工返到有焦慮症要食藥

經濟真係差既話 博都要88

小心第時想轉就會咩都做唔到

辭職介紹黎in下

屌我都係
人工2萬幾，食飯3個鐘，番十放六，有時早左走都無人知，做到懷疑人生，但出番去又驚好辛苦

請唔請人 想做😂

通常呢啲hea工係咩位

關咩事，學樓上話返工時間進修下都得啦，又可以接freelance。咁鬼忙，做做做只會脫節。

講到政府工咁既

乜工嚟

2萬幾hea工咁爽, 真係做到退休都沒所謂

中銀？

我都係大學office工 但chur到癲 開工chur到收工 做d野又重重覆覆學唔到野 好浪費時間

Aco?

唔信

幾銀？

新入行0底都兩皮

巴打銀行咩位，同行做到成隻狗咁

我最近都同樓主一樣,份工年尾會比較得閒d
返工就hea到10點先做野,過多陣就諗食咩,食完飯扮陣工就等放工

人工同樓主一樣,文職

而家有冇後悔

樓主唔好做傻事 我就係屎忽痕跳出去
Chur到仆街

唔好講咁多 我收萬五 仲請唔請人

我做一世都願

每日工作就係睇文件同簽名
月入4萬中

間公司文化係做靚冇責任 所以啲大佬好驚你錯同你夾晒所有野 對下啲判頭全部自己波埋位 有咩事就直接搵你大佬夾 咁你返去有乜做 完全學唔到野

我都想做hea工

Same 遲到準時放 3xk

唔掛得之你成日有時間出膠post

識人做EO，佢升EOI之後推曬d野俾EOII和CO做，坐角落位日日打機，打到用兩皮筆直砌咗部機黎打

Sub仔？

升到eoi應該做左好多年

咩叫n仔？

佢做咗5年地獄位就act，act1年就上

NCSC

合約公務員，無point跳，好多位都有2xk，不過有啲位唔會炒人，都有大量伏位，衰起上黎連CA都點鳩你

外國打工
上連登無人知咩黎

開會果時講多D野 扮到好似好多Idea咁 但有9 成都係尻吹 日日返到去打半日機 等到六點就走人 開頭都介意比人睇到我打機 後來已經wfc 腦細覺得我有做過野就得 我撚理我同事目光

不過呢排不野做都學下programming

無野做

我日日返到去就做唔停雖然唔洗ot
由以前𡃁仔返pt，到依家返ft都未試過做過hea工

呢部離譜到腦細唔係度係Office Steam打G Gen

小弟都做緊，可遇不可求，進修係基本，不然你會後悔🙂⋯⋯

之前份工太chur, 而家就太hea日日遲到準時走反而唔係太慣

除非你可以做到退休 唔係一轉工應該好撚唔慣 分分鐘好易覺得chur

介紹下

最無可能就係工程

盛行？

唔會呀
自己學嘢
打code整啲program仔幫自己做嘢
幫同事整notebook 重裝 換ssd
iphone換moon 痴moon貼
幫相機抹鏡 調焦
做功課 溫書 (夜晚返學)
有時睇書睇戲
全部返工時間做

屌你
我起薪3萬幾由朝做到晚
返到屋企仲要繼續清文件
求hea工介紹
要求2萬up就夠

咁慘做邊行

求推介

原來係咁 我覺得無咩家庭負擔就出去闖下啦 唔係就一世架啦

咁算好快

屌返工無野做又有人工逗先正呀
留多啲時間增值下自己銀包都好

唔快啦 正常囉

依家15年入職個啲
開始act緊eoi

社福
而家chur到想轉行做譚仔呀姐算

咪撚做囉屌你老母
身在福中不知福

佢12年
佢嗰5年地獄做到皮膚都勁差，不過學識曬點樣玩和check，反正點都升SEO，咁搏做咩

屌你老母 日日做撚到狗咁

同是銀行
但teller 做到仆晒街
食飯永遠得30-45分鐘
做到就黎冇得去廁所/飲水
勁on9
On9 之最既工

it哥你地個行有無話放工再接job個d咁架

我成日有it想問(亦肯比錢買答案)(尊重專業)
但我連it朋友都無
有都唔理我

係咪你地個行都唔中意幫朋友解答問題/放工再講it野的

Main con

因為我唔係EA個邊 所以hea到

而家搵24k 計埋雙糧花紅差唔多28k
但係下面班細既又閪，叫親佢地做野都耍尻你
上面老細又chur 摔到仆街

有個高我一級既同事都頂唔順做左幾年而家辭職
我情願出去搵返份2萬頭既工就算

Account job 不過未知得唔得 得就發達

邊間咁好我忙到hihi

有得簡緊係坐係到搵錢 得閒自學下仲好

成日好想知唔係要有牌可以簽名先可以做？

你真係好得閒

社福界係咪計一個星期返幾多個鐘咁架

咁既生活我都過咗5年
前幾日去咗見工希望見得成

唔駛不過起碼你要識做 因為係做working唔係簽名
同埋當然要有路 有老細信你肯比job比你

時間點過

我覺得未夠hea
申利 政府工
另外建議大家快d入黎 開始請好多大陸人 廣東話都唔識都請，可能大家不削做政府，但工作量唔多又有固定收入政府啦。
當然要諗清楚遲下政治審查可能做公務員連渣bno連英國都唔比居留權你

研究下點樣投資增值下，始終你有既係時間
對比起其他人已經有好大優勢，由零開始學起都無乜問題
太無聊都會落街行下,因為公司一層好大同好free,基本上你幾粒鐘唔係位都無人理你

銀行fg兩皮野算唔錯啦

之前份工又係好hea但要ot
但返工眼訓可以釣下魚，又打下機上下網，搶一日演唱會飛都得
而家而份雖然準時收工
但返工唔玩得電話
又要驚自己中左眼訓畀manager 見到

華潤？🤪

我老公PhD大學講師黎
起碼都做署長啦

不如請我
我半工讀
好需要呢啲廢工

係咪要考JRE之類

咁更係你而家咁樣好
最慘係無野做但唔畀hea電話都唔畀玩
你一玩就畀人鬧

不過以前同而家個pay差幾遠

轉啦都加左差唔多三成

你地就好
我呢份雖然都係hea工
但冇人工加, 搞到都唔知轉唔轉工好
轉返出去又擔心適應唔到chur

屌我咪exactly係咁

咩post 咁爽？
咩類型公司？

究竟可以點跳走

忍著屎尿屁同客唱銀仔

求介紹

明言

同你差唔多…
只係需要一日就做哂成個月要交既報告。
老闆又唔係成日係香港，
日日就淨係去睇Netflix

真係好撚想quit

其實樓主咁樣幾好
香港通常調番轉
日chur夜chur仲要搵得唔多
其實好似上面d巴打咁講有時間可以秘撈可以進修學咩再唔係做多d運動
主動權永遠係自己到
但返chur工就奶西都唔掂
連見屋企人時間都唔會多
到時你會知你而家份工幾爽

ra

fg 依家第二個月返二

512525， 競*

no la
今年開始 香港都無乜通漲 學日本經濟咁

我
垃圾工仲要唔加人工

樓主大學讀咩？

看更?可以開床訓咁緊要??

維修？

lm

3xk Chur到仆街 但生活質素真係同揾2xk果時冇乜大分別 反而果時仲要輕輕鬆鬆又一day

每日都可自由活動 有d 野交下就得
又搵到方法搵到同一行辛苦2-3倍既人工

屌，我類似
不過返十二點放五點半

會嫁

我都懷疑人生緊

利申：
20-23k
銀行假5日工
返4個鐘工
戶外sales 揸私家車

其實呢啲工唔係話好多，但又唔係少到好誇張囉
每10份點都有3份係咁，
如果你native english既話，你搵到啲英資美資公司仲撚爽，
有個舊同學就係，美資中小企，四天工作，仲要係星期三放假
我屌你老母

都係銀行工
35k+ 每星期工作大概2小時， 悶到嘔，想轉工

係咪大老細睇左你啲personal information
然後去搵人計過八字，你係佢既貴人呀
如果唔係冇理由會咁架喎
你又唔係靚女

做咩field

IT狗

唔關事，睇彩數

就算同一間公司跟唔同人唔同部門都可以好大分別

我都想要hea工

兩萬幾一個人都唔夠洗...

我都係咁上下 冇咩做9到6 14k 14日al

諗緊轉番本行做藝術野

搵緊份 得7日al 合約工 諗緊

今日番工又瞓左陣

請唔請code狗

屌我日日做撚到狗咁，好想搵hea工

你唔做俾我做

做sales始終有壓力。
若果唔駛追數就話姐

HK01話it可以加一成，想走
但做hea工又咁正

唔好轉 你會後悔
第一份工我就係HEA工 無咩前途
後尾做咗2年覺得趁後生出去見識下 所以轉咗工就奶哂野 CHUR到ON9
大細公司都係 唔好以為自己真係捱得 一旦你HEA過就好難叫你捱
舊時放工唔使理工事 依家放工都要開會跟野
性質又係 依家先知自己鐘意落手落腳做多過office 睇文字跟PJ 你轉之前最好諗下係咪依家份工唔啱你做 出面唔好俾到好多人工你架咋

我應該等埋bonus 先再諗了

我都做過local bank contract IT
真係hea到嘔 + 無野學

不過我做左一排就走了
day 1 果陣有外資 offer

除左ibank , loacl bank/中資 都係求穩定
少用新技術，所以咪悶+hea+無野學

最後轉左外資bank?

一樣~ 日日返工悶到恰眼訓

做d 野多數prototype, 俾大佬pitching用
少少似hackathon
完全唔駛諗production deployment

轉左insurance firm做AI developer
近排expand to hk

份工得閒可以上網睇課程、玩股票。啲時間係你嘅，你想增值自己都得。呢個年代仲會驚無野做消磨唔到時間

首先你要搞清楚，返工係為份糧，
並唔係為做嘢，有糧岀就可以

利申 啱啱岀黎做幾個月但冇乜事業心

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

身在福中不知福

又要坐成日
悶到手機都冇嘢睇

睇手機都用哂數據，想轉無限

公司有wifi

有冇介紹

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

準備轉工有無銀行back office位推介

睇完尼個post 真係會心理不平衡

以前做行街sales,基本一星期番一日公司就得
不過間中要俾人卒下

竟然有人鐘意返工

番工免費上網
有湯 糖水 飲
又有人清潔
不知幾free

CLS...咩工黎, 想知

普通文職
老細仲間唔中推介有咩劇煲
成日有下午茶食
有日食3次下午茶添

做秘書時
個老細成日叫我早走
朝早落大雨會叫我停雨先番工

全日坐住喺到等收工

多咗時間就喺公司整文宣啦

番9個鐘,
做野1-2個鐘...
悶到YAHOO 都睇埋

悶咪好

好想返hea工
之前份工一日得兩個鐘係做野
但間公司戇鳩腦細鐘意人ot
所以成日五點幾先有野做做到七點幾走
但日頭得閒到可以打機訓教搶演唱會飛
而家份工雖然準時走，但想hea下都唔得，有時真係好眼訓恰著都要死撐唔畀自己訓著
日日做足咁多個鐘，想個腦隻眼休息下都要扮住工休息

翻咗幾日工 乜都無做過

30K，日日返工一隻MON睇FB一隻MON睇美劇..

好想懷疑人生

我都想
公司電腦無得上網
玩個tg都要用自己電話
但又唔可以成日玩電話

我都係
份工好輕鬆 加上司好
但都擔心做到個人無曬競爭力
準備做夠兩一年就走

呢到d人曬命定點

分享吓又俾人話晒命
事實係多閪工但係筍工都唔少

見到咁多巴絲話返緊hea得黎又有兩萬幾人工既工
想問下通常係啲咩工
好想轉工啊，依家份西工人工少又多野做多痴線

24歲, 14.7k 銀行back office 返左年幾，日日悶到抽筋
出埋雙糧揾工

做就做2-3個鐘 其他時間睇片
5天工作

我都係...
番緊呢份係第一份FT
個老細太好人...公司福利唔算差..
朝九晚六 做既野唔多 有啲HEA
14K 懷疑人生緊

日日由朝坐到放工, 其實唔係唔想做, 但一做完又唔知有乜好做, 唯有拖下拖下等到腦細問

絲打開始揾下一份工未？

計劃緊...
個個都叫我去做公墓員
但競爭好大好大

Same here

同埋其實我一直都無留意公墓員啲野
見要準備好多野

你本身做緊銀行？

唔係呀
普通一個文員

Hea到係度覆緊你

而家依份日日遲到早退
lunch hour 2個鐘
但人工真係好低
次次出糧見到個銀行ac都好唔開心
想轉工

c字頭個間?

將來會升職 not now
而家轉左 應該減好多

原先都咁高換住係我一定唔走

悶 同埋無乜晉升機會個感覺 其實好難頂

番9-6
全日工作量專心做兩個鐘咩都搞得店
朝朝9點半先番到去，食個令早餐達先開始hea做，
因為太快完之後成日就on99
上下網玩下電話到1145準備食lunch
食半個鐘跟住玩陣電話,1點開始訓到達11先上番去
下午都係loop番咁hea做
達9就汁定野準備收工
係衰人工低, 我都知唔做得長
咁hea落去都唔係辨法

巴打同我層次唔同
已經唔係求錢咁簡單

平時唔打機，返左新工三個月
已經爆左幾隻game
真係忍唔住，準備揾工

坐左幾個月 好辛苦
上一份工差唔多既task 最多俾做兩星期 呢到成幾個月都無人催我交 日日係到上連登扮下工吹下水
第3年 3萬中 唔係為份cv同bonus 一早走左

我個人犯賤姐太hea 好辛苦

其實份工有時間hea點解唔讀個夜校part time課程，拎返工時間趕asignment之類

做3年野就3萬中，連登個個都係勁人

第二個角度諗，份人有能力揾50k up 點會甘於做50k工

邊間 佢出post 請人時麻煩講聲

留名 想join

有freelance我都想做
本身份工係做media野，間唔中都有d散job接下執相剪片
而家個市淡到鬼，成年都無發過市咁滯
唯有日日玩下d器材

原來有咁多hea工

邊行架

救命

單身？

當你忙到死都係依個人工,你就會後悔辭HEA工.

毒撚單身是常識吧

新民黨已經唔存在啦！

有呀 番左4年 轉左3份工 都係咁#cry#do

呢d時間開app溝下女都好

工程 唔知點解轉極都係hea99 不過我係女

由6day轉5day工，重要輕鬆好多，習慣哂

我都返過
啲時間好難過
寧願有嘢做吓

溝完女可以考慮溝埋仔

之前份工好撚hea,又近屋企，日日番工淨吹水又準時走人

岩岩轉左新工做d未做過既野，好撚多野做又唔撚識做

hea 好過忙到氣都無訂透呀
我都想搵返份hea 工

轉完工有加人工繼續hea

求介紹，忙到唔想返工

如果每個抗爭者都有份咁既工真係一流

可唔可以做自己野?
可以就自修囉，
上網學野都得，
如果好似客服咁就慘好多，
又要對人又冇得匿埋

唔炒人年年加人工, 要進步d咩?
進步係為左搵好工, 既然我都搵到好工, 仲要進咩步?

真, 19fg 22k, 近排返工淨係上連登

巴打邊行

22k 返工等放工 又唔可以做自己野 不停反思自己究竟想做咩 愈諗愈無方向

咩post? 我都好想搵

邊行咁好?我都好想搵下，最近搵工搵到好頹

其實人出來工作後, 人生己經玩完…

這是一般香港人, 打工仔的寫照:
每天早上, 七時左右起床, 梳洗換衣服, 出街, 買個麵包上車吃當早餐, 搭大約一小時車程, 上班去. 面對麻煩的人事關係, 上司的面色, 客人的無理要求. 辛辛苦苦工作, 到晚上8時, 甚至10時. 搭車回家, 吃飯梳洗, 休息娛樂時間不足3小時, 這樣又一天. 日日如是.

一般人的生活是: 辛辛苦苦讀書(為前途為將來) > 辛辛苦苦番工(為生活為養家為養父母) > 辛辛苦苦結婚(為愛情為養育下一代) > 年老 > bye bye. 原來香港的一生營營役役, 辛辛苦苦這樣又一世.
上一輩的人大概會說:”我以前都係咁捱架啦”
上一輩的人大概會說:”捱捱下就捱出頭架啦”
上一輩的人大概會說:”當年阿叔我, 一個人供樓養成頭家, 咪又係咁”
事實上, 上一輩的背景和現在截然不同, 那是港英的時代: 大環境經濟起飛, 收工準時, 真的是朝九晚五, 當時人工高物價低, 有進升前景, 年年有人工加, 通漲幅度輕微… 當年的case是否可以應用於現在呢????

這兒很多人常概嘆沒有女, 但這種煉獄般的上班工作模式, 你有女, 你有時間去陪她嗎? 就算她天使面孔魔鬼身材(這樣的說法, 儘管不合乎現實), 你有時間去享受嗎???? 就算你想屌她, 你己經工作到筋疲力盡, 屌個屁!

一開始, 一d積極的人, 正面的人, 不看內容己經說”怨於是無補, 要去改變它”. 改變, 怎樣改變? 努力上進, 改變了, 收工時間變成晚上12時, 凌晨1時, 而得到的不過是那個縮水單位大了一點. 你希望是這樣嗎????

至於說什麼改變心態, 改變心境, 不過是自欺欺人吧了. 都是廢話, 無助於現實, 無法解決問題的根源.

或者打從人出來工作後, 人生己經玩完…